AMC 集中區 3

開定先

得個一日
一陣間走左 REDDIT又掃 到時左一巴右一巴
不如直接SH算啦

反正都係雞碎咁多 輸晒佢都冇咩所謂

Sh

SH

之後冇左武肺 戲院點會唔升

17.8 @200 SH

重要全美國第一大戲線,驚閪？

15.8@200 SH!!!!!

其實插到7蚊個下買得過 武肺完咗佢唔止7蚊啦（未執既話）

敢買先得架

16.8@160 SH!!!!

14.25@400 SH!!!!!

20.3@ 200
SHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

一陣會再急跌，唔好驚！

上個po啲人重話賣

低過疫情前價放真心on9

15.5 SH

推

Cls ft都唔俾買 想溝都唔得

pin this

13.8 @700 SH

上

19.9 @200 SH

快啲上俾我日日睇你d戲

呢隻SH到疫情完都得嘅

14.6@60 我1股都唔撚放呀仆街
唔係sofi 逼我set 5倍

13.8@100 陪跑SH

18入 SH

16入

DLLM

15@200 sh 屌佢老味

15入 hold!

Ft都唔俾買呀屌

見佢由16跌到落7 再升返上9 真係好撚癲 好撚驚 但SH!!
利申 $14@101

真岩岩放啲人其實咩心態

少少地 14.4@30 sh‼️‼️‼️

希望買唔到gmb 嘅，轉投嚟AMC

就黎上返10 7.4溝左貨

上翻10

退出股票收益計畫

醒目既依家入，一陣又成倍走

請置頂

坐住530股 早兩日已經驚完 SH until to the moon
13.9@530

升番d

起飛

又停

我宜家賣驚面對唔到將來既自己 一世抬唔起頭

mark左16蚊賣，升到15.9溶左，之後一路落到7蚊，擺明針對我

16@100 sh 唔驚

Dllm

升到停左

停都唔撚驚

升到停

我想買7.7又唔俾

今日GME AMC停咗幾多轉又升停又跌停

坐穩準備起飛呀

升小小就停

點都好啦,冇咩感覺真係

跌到7先黎放真係冇意思 drop to zero都係咁話啦呢舖 SHHHH!!!!!!

升停

頭先走個班傻尻真係抵你地死 講撚明SH就得 死都唔聽

比跌唔比升 好ya

啱呀屌 sh!!!!!!

少少地 $14/20股未驚過

救命

預左total loss 一股不賣

一升就停...

$10 1股

信念呀
放負撚DLLM係度走走走

7蚊放不如等肺炎完結好過

18@2 drop to zero未驚過

go big or go home

有冇人重貼返 個股升/跌停規則

SH 呀大佬

入左十萬蚊 輸緊5000$usd sh bro

20.6@400

食餐好啲都冇咗

一齊頂住

笑撚左

點解買唔到,想加

17$ SH

大特價完畢

秒跌一蚊又停

驚閪咩，1000 @19.9

開返幾秒,插返落去停左

一棍插落$9

十幾秒*

我20蚊坐左
早d 訓算

AMC咁抵，一定唔放，strong hold

16 -2000 SH

靚
即刻跌到停左

8.幾入又溝左，溝到14.5左右

停到煩 唔撚睇 #SH

屌 想執平貨都執唔到 on9 FT

SH , 打倒deep state

今晚有排玩 唔訓都同佢死過

咁平蝕晒又點，邊個會放咁on9

直接等盤前算

巴打用咩入到貨

$10手續費都蝕埋

成日停， 我要加倉啊

訓教SH
最多咪total loss 驚閪呀

牛牛

屌 垃圾FT唔比買

Set咗100蚊放
你老母聽日比錢我洗啦

真係入場純粹支持下

太刺激，訓唔到

最低係咪應該只會插到落5 蚊左右

屌 而家同cd rom無分別 得個睇字 屌9佢

變返7.9

依家跌到7.幾

成日熔， 攪咁多野直接落去$1 比我清貨啦

屌 真係好玩過機動遊戲

重溫大時代直至星期一

$AMC院線()$ $AMC院線()$$AMC院線()$ 請大家轉載 ：教大家玩法： 因沽空比率過高， 劵商於到期日 需用市價 去接貨 大家跟以下步驟 ： 1. Set價於100 2. 繼續長渣 持有SH 3.有平貨 繼續掃貨 同劵商搶貨 。$AMC
$AMC院線()$一定要看清楚這個不是單純的買賣，歷來散户都被空頭壓榨現在是空頭貪心不足賣超市場流通貨，我們不要被嚇壞急忙亂拋他們就算買完我們所有的貨也平不了倉，如果我們被現在低價嚇跑出貨他們也只是在降低損失，只要我們一直Hold住不賣空頭要還債堅持到最後就是我們的市場！證券史上絕無僅有的民眾抱團對抗貪心空頭，我們要Hold住不再任人魚肉！

隔離GME跌到落154

屌 想入呀 逼我剩係sh

特價時段

又跌停
第二次踩60%

126好似

佢呢招可以玩幾多次？
係咪可以一直無限玩落去

14@700
SH 完全睇唔過眼 痴9線

但成交真心低

16溝左變13.4準備del app一個月

17.5
350 here

sh 加油，屌佢老母

一開就停 一開就停 用牛牛應該想成交都應該唔得

咁出橫手做低個價有無Class Action可以Join
繼續SH

一開就6.5

6

6.2 心已死

走唔走好啊

SH,但唔敢再溝

冷靜

唔好

SH 訓先

7走曬
灰咗

1股都好傷

挨得到聽日肯定報復性急升

佢老味!!!! drop to 0 or to the moon!!!!

SH 大家早d訓

走啦
由19蚊跌到落6.5, 成交量咁大但都上唔返去, 咪浪費時間係到等

點解咁多on 9 入正股都係 高追低放呢？
一日未放 賺蝕都只係數字遊戲

而家先走,不如SH

$1見
$16貨$9止曬
驚左

而家仲買唔買到？

幾秒就停一次

一早買到啦

16@500
大家一齊sh

200@13 最多咪等肺炎過 自然會升返架啦
都唔明驚乜尻

16溝到變11

今日停既時間多過有得買賣既時間

7走不如坐到開返戲院

睇依到幾多on9賣貨賣個堆買得好大？

你地要明白 宜家個股價係唔重要 重點係班機構要用市價既錢買返我地既股票 市價任我地set 只要sh 逼佢地平唔到倉 我地就係贏家

唔明點解不斷有買入, 都仲係咁跌?

11.6@130 SH

short side 左手交右手

Amc仲買唔買到

+1

我買唔到

算啦瞓覺 最多等到疫情完

AMC沽空得30%唔夠渣wo

yes 都咁樣了

正股驚西
等3個月都上返10蚊啦 6蚊放

訓了
聽日先再算

得30股正股 決定SH去訓教算

一升就停牌

有幾大啊

又熔， 哈哈， 不如直接$1 啦， 好撚厭悶

好撚悶

幾蚊一股
我買夠300股
係唔撚沽，你吹得我漲呀！？
0蚊都唔放

⋯

但依家買唔到

正式宣佈 依家放嘅都係on9仔

想問有無規定1晚最高停幾次架

600 @18.5 SH對抗班仆街！還我自由市場！

疫情前有11蚊，我真係寧願擺下

隻gme 升得快到

10以下唔好放啦，自己諗清楚d錢仲可唔可以留。

本身都係血汗錢，過年後裝修錢
睇唔過眼打矛波，出千
嬲到爆炸，再加注allin 賴死唔走

有本事變0

仆街

我都All in 左溝左幾次 12.5 1900股

Respect 繼續SH

次次到8左 左右 就急插

$17 苦中區

嬲到仆街，一定sh

200@ 13.7 SH!!!!

ching 量力以為吧

14,SH

17.7 SH

16@200 SH

1000蚊執左三隻call
買唔買到樓睇呢次

amc無人炒

1股不賣

SH
真係好L燥 出橫手

好撚燥呀屌你老母

AMC and NOk will take off, but it might be a little bit before everyone is able to move money to accounts brokerages that will let them buy more shares. The stocks are at a discount now.

12.5
大不了咪擺到疫情完marvel有戲上先放

等緊佢跌再買過

Ib買到amc，再溝，平均$3.14

成個app 由開市開始就入唔到
乜都唔關我事由頭到尾得個睇

8蚊再溝200股
一係回本一係total loss交學費

FT can't buy

依家可以

盤後$20見

由於股價激烈波動， 只能接受賣單。

FT買到

我都係
唔係唔想sh但買完覺得隻野好鬼
仲有gme既貨sh算
點知放唔到

放心啦全世界睇住華爾街干預自由市場，只準賣不準買呢個動作

still can't
how

IB仲係唔得

而家停左買唔到，一開返快啲買，唔係又停過

futu 可以買wor 係咪睇彩數

18蚊
60股

嗰少少錢total lost 我都唔怕， 就係要你班華爾街deep state 出醜

一定唔撚賣，最多咪冇哂

咁快清左半

D錢當係歷史上留名

真

無all in 驚閪

FT都係 屌佢老母 係咪聽日先得

超特價買唔到

大家要加油

堅

SOFI表示輕鬆買賣

Amc真係唔會輸
咁既價 等疫症過已經有 驚閪

均價11.8 由佢放係度算

買中咗最垃圾嗰隻

Sh ar bro

8蚊掃多1000股

拿又想chok 番上去， 到$9 又熔

全部set$100

再試

V

I’m not going anywhere

app + web is fucked

pin啦 雖然我唔敢話AMC實升得返
但GME一定無咁快完

啱啱出咗糧
又多幾皮dum落去
屌佢老母

而家賣做咩? SH

劇本就快到啦， $10前又熔一野比我地睇

最少去返16 17

SOFI表示最高可以SET $45.95
比市價高500%

買咗 200 其實蝕晒都冇所謂 你唔all in 就可以架啦

AMC買得番......

咪有啲似GME個日上100幾再落返70咁渣嘛
雖然兩者唔可以完全相比
但用既策略都係一鳩樣

空軍聽日幾點要平倉$

應該係收市?

GME 嗰邊真心勁，殺返上去

首先你要入到

各位戰友加油呀

美國嗰邊入得返

一齊hold

sh緊2000股

反攻華爾街

就係冇左一半BROKER都仲殺到上去先勁

上返十蚊屌佢老母

U mean 之前ban左既卷商買得番？

信念

各位堅持住呀

amc同sndl差唔多情況 兩邊都俾人壓翻幾十%

我要你班華爾街金融狗出醜

我相信經過今次
只會更多人走去cryptal market
除咗AMC
其他倉已經轉緊去cryptal

Robinhood 真係on9

信心

打死都唔會掂SNDL

GME大將軍返左黎喇, 殺上去

食相極醜惡

空頭同證券商 出曬面 一定要還

crypto仲恐佈，完全冇路捉

上呀

沖上去 我要華爾街班仆街死

我意思係我本身點都唔會買SNDL

FT仲唔俾買

咁集中火力amc 同gme

驚條撚咩

屌佢

唔敢開黎睇amc頭先個直插嚇到我有陰影

SH！
15蚊！

咁你有無sh 先！

山頂好凍

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

Same same
嚇到係咁急尿

🚀🚀🚀🚀🚀

大佬gme 都上番執， 我地都要努力

唔好怕 做大事的

樓上大把山頂既朋友
未放你都係未蝕
AMC執柒左再討論

岩岩1000 股入場

點賣俾佢，佢老母直插落7，我不如hold到疫情過咗仲要禁買，我燒曬都唔賣

呢隻大不了等到戲院開番
唔敢望

唔係出術唔俾人買，升到30 啦

最怕對家使橫手呢

就算係 全世界都見到 輸就要輸得起

聽日可唔可以俾我見到2字頭

$2?

訓醒冇事

升穿左10蚊牆先

睇到唔想瞓

升升升

燒曬佢當廢紙掟撚死佢都唔賣好嬲

10.3

上番雙位數啦！

上返10蚊

訓啦, 起身20

仲有增發

已經過咗特價時段， 不過根本買唔到

反攻

sh

起身應該30以上

SH嘅朋友 我地係會迎來勝利!!!!

聽日1字頭
100

渣實呀！

啱啊， 根本買唔到

前題係要佢俾人買

感覺支棍又準備緊

冇錯

robin俾人集體起訴唔俾買gme

好似有d broker 買到， robinhood, TD, trading212 block 咗

一定有人sue

牛牛可以買番

要爆升...！

之前仲笑9大陸只可以買貨托市，華爾街班撚樣一樣都係道理唔通就講陰公

你老母我死撚都唔放聽日入錢繼續買

10.5 入左入左

咩意思

真係CLS

gogogo hold 頂住今日

咁傻豬

冇信念 抵

割喺最低位都係種技術

頭先6.5，7.9 都入唔到

要有信念

時也命也

係時候替trump出氣

頭先8蚊加左1000股 sh必勝

回本唔好走住
20樓上仲有好多手足

22

點都等到聽日
30蚊見啦

目標點會係上20 咁少

一定會去接你地

目標唔係回本

堅持咗咁耐 係為個幾蚊都唔同佢癲啦 放心 爬緊上黎

打唔入肉既棍就收皮啦

睇回本？唔好傻，唔贏唔走！

嗱 我就set 200賣
你哋鍾意就放啦

乜咁啱嘅 我都set 200

我$20買
有冇人多過我？

好撚熱血

香港人不嬲同極權對權緊架啦
驚閪

哇 fat fat la

講真 機構聽日有排賠 sh

d broker係唔係正常返，見成交多左勁多

呢隻ft入唔入到？

美國個d買得番未？

未

戰鬥到底

一陣個棍如果落到$8 溝多100股

好後悔，好後悔冇溝
SH唔放，咁抵買唔買就笨

正股講真諗唔到幾多放

sh必勝
岩岩低位放個班

IB都係唔得

買到先得

9@10
新手玩下

未買得番都上到10$
勁

set定價訓覺
$9入500股
$8.5入500股
$8入500股
$7.5入500股
$7入500股
$6.5入500股

阻力好大

我廿分鐘之前ib買到wo

SH住先 奈我地唔何

其實想問仲要hold到幾時?? 幾時班做空機構要買番我地貨???

FUCK FT

我屌你老母，robindhood 睇住 amc 同 gme 入貨機會 但入唔到！好心痛！E＋搵緊代替品

Set左咩價位

呢單野一定會拍電影

都溝唔到屌ft

仲係只可以平倉喎

即係入唔到？
屌佢老母ft

限價盤？

咪打晒出黎

升多3蚊就到家鄉

SH

頭先唔走嗰啲而家都應該唔會走

屌 開始眼瞓sor

無走瘋狂溝

只能說SH了⋯⋯

大家SH

頭先溝低左個成本 sh到底

10蚊咁抵玩 再入黎支持下

好似市價，9.3入左

我入唔撚到gme先過黎，點知又比我入到amc

用咩買到ft仲未買到呀屌

td買到

其實依家賣既咩心態 SH個價點都升 比你回到本又點 一陣升番20又屌曬鬼

懶係冷靜咁嘅心態

試多次啦 岩岩買到

棍唔落？

係咪要市價先買到?我set限價買唔到

Ft買到喎 頭先有溝到

SAME

$10已成功再入

屌點解我仲未買到thanks bro

咩料

可唔可以棍得勁啲
好痕

又口術 ?

其實amc街貨有幾多?一陣on99咪蝕?
利申未入市....

ib 用限價買十股都唔得

其實散戶買得幾多街貨??

價咁低 sh 完全唔係問題 總好過一陣又破百你又再後悔又再買又跌

x2

20.8@120 SH!!!!!

買唔到貨

19.16@225
加唔加倉好

200咁低我set 1000點走

9.3@1000 SH!!!!

20@50 SH!!!!!!!

20@200SH!!!!

咁都要諗？

5@500 SH!!!!

9.1 加到倉好好彩 聽日就100 點加呢

15.73@300 SH!!!!

11@1000 sh 無壓力

要瞓啦，聽朝起身實唔敢睇

19.1@500 SH!!!!

成日望住訓唔著

大把貨可以買喔😂

用咩買ib買唔到

見依家好似穩咗啲 安心少少

富途牛牛

訓醒有好消息相信

10蚊all in左
隔離果隻真心唔敢

AMC BB GME買齊晒
而家戶口跌撚咗兩成profit
靠GME一隻頂住
唔撚睇訓教
希望聽朝有好消息

上！

新手想問下點解個個話盤後空軍/沾空機構會輸到仆街?

散户冇得short squeeze 宣佈市場恢復理性
可以入返TQQQ

有冇可能升上300

點解大家睇得咁高

好似上番20蚊都難啦

佢可能入錯post

頂盡得20?

都有機會

13.5 @170 想死

鬼佬手足啲股比人掉晒出黎梗係跌啦

好少啫

唔好玩啦
15蚊700股都生勾勾

呢D一定要集體訢訟啦Diu

強大心臟！

嘩....呢吓好pk喎

still here ~ $14 @ 350

Nok bb game amc 呢4隻野個圖走勢一撚樣

繼續SH!!!!! $15@131 啱啱$10再溝貨

100

做黑暗野做到咁撚明顯

$13@530 sh!!

仲係未買到 係咪可以瞓先

AMC can be bought on:

Revolut
Cashapp
Degiro
E-Trade
Fidelity
TD
Passfolio
FTX
Freetrade
Charles Schwab

9蚊10蚊妹左咁耐

No IB FT 支牛

好痴線

分明呢四隻野都係左手交右手 唔係點會咁

追吓post先

一堆100股10.00

得呢隻-5X
其實2X~3X
要搏一定係搏呢隻

聽日開番佢地就仆街

其實amc呢隻要買幾多先平倉

10@45 SH!!!!!!!

Set定100 訓

其實同gme有咩唔同
gme好似必贏但呢隻似5050

Gme 本身係垃圾股 大家分分鐘聽都未聽過 AMC都叫聽過吓 仲有疫情前嗰價都有個底

@9入集氣

加

9蚊再入
均價13.8

係咪要set埋賣出價就等收錢？

支牛買到

我想問AMC 沽空咗幾多%?

越磨越低

個價任班人set嘅姐
擺明操控緊

14.63入咗

速報: Webull投降

YOLO!!!!SH!!!!

13.85 @475
訓教 掛幾多好

1000

jm9又停牌

升撚到佢停牌

一升就溶 ON撚9

屌佢老母, 又停

真係興奮過打機

溶

we fucking do this shit!!

屌你老母 陰D陰D落
一升返佢就溶

得28%?

屌你老母一上10就熔斷
斷你老母咩

webull 好似開返 amc gme

Ysss

shshshshsh

隻隻都比升 係得AMC比人壓
抽極都抽唔到

有冇人都係15蚊入

其實唔明amc得沽空比率咁少都short squeeze到？

15.76

dllm 聽日都唔知會唔會又禁過

本身21.5買, 溝到落13.8 希望遲d真係爆升

16

19

好on9 㩒住唔畀上

16.3 hold！

10.5忍唔住開左

d 人估機構執，佢其他沽空左既都要即平倉

咁應該都有唔少股都係咁
點解得幾隻可以咁玩?

臨訓掛左$9同$8.5各入500股 起身溝到3000股均價$10.5 繼續sh

美國app今晚可以正常交易返

今晚30

唔係沽空平淡倉,而係D傻散炒上去.

唔係講笑，今晚可能真係30

全線amc bb nok gme盤後一齊升

All in sh

大家揸實d貨唔好放

今晚睇表演

盤後咪又要升返

一股都唔走

Strong Hold

等埋robinhood大軍 今晚至少30

同我一樣。不過我只買100股。見證下呢個大時代。

不過已經見證咗第一件事，就係唔俾人散戶買貨。

為咗保障客戶利益，點解唔停牌？

哦，因為要俾沽空機構入貨？

保障客戶利益應該係指保障「沽空機構」利益。

好彩冇放
信念

Sh

揸緊amc bb gme 一股不放

睇盤後收14
之後聽日盤前

好撚嬲， 如果今日無禁買股價一定no limit
一定搵律師意見

Pin this

AH 而家有30mil 成交

琴日開市屌極都唔穿,而家一盤後開返比人買就上返

盤後15先 今晚你班友就知味道

成晚都左交右

7.5入咗小小 SH 見證歷史

驚系，隻野一定升

入定貨先，如果今晚美國券商解封可以交易，一定爆升，panic buy

淡定有錢袋

唔出奇，尋晚6,7蚊，佢哋執返唔少

同路

sh到底

衰啲講句，佢哋今晚再玩嘢，咪sh下先，武肺之後開返戲院，驚閪咩

利申，均價11

今晚同星期一先係重點

12.4高j咗

係山峰⛰️表示好凍

今晚上黎接你

未驚過

我都係山頂

唔知依家係咪㩒緊彈弓

ps Robinhood唔想短期諗上市了，得罪散戶

一定會一齊走！

山頂有D凍

本來30都會諗下走
尋晚班大戶咁臭串
就算Total loss都坐撚爆佢

其實有無人知AMC最update既沽空率？

呢個真
6蚊個陣都無撚驚過
屌你老母坐撚爆你

琴晚6.5都未驚過

係咪比番買盤

only one way up

上面有link話我28% 但未必準 reddit 計過80%
e.g. 隔離gme佢都仲話140% 但有人計過係128%
所以唔知信邊好

無人答到？

如果得28%點推高個價

其實都唔多明
假設而家全部傻散都$10~$20價入唔賣
個市點樣再爆升?
係咪如果有人set $21收
機構就要自己虛擬發貨比佢係咪??

我都係，雖然加埋都係得2皮港紙

驚乜 未到開盤仲正常

我14$貨之後唔敢溝

How much?

想問有有人用牛牛買到

咁你知唔知amc沽空率幾多先 低既話hold黎有咩用

跌到7蚊都訓得好好

用IB買到

咁就睇幾錢入入幾多
武肺完AMC點都升返

amc而家沽空率幾多 有幾多股未平倉

武肺前都係10蚊左右

78％

等5點先再睇

AMC靜到近乎無人買，淆

盤後成交量都1.46億

成交額 1.46億

4.5億wo

咁攪笑，我睇1.46

感覺今晚都好似凍凍地咁

吹哂雞，應該熱到仆街

我17.6既本，未驚過 SH

你呢個唔係全美呀ma 要比錢開通

我都係1.46

原來係咁

今晚上唔上得返20蚊

盤前都上番$20啦

成本20.3好撚驚

今晚開返交易，都冇咩好怕

咁有信心？驚佢故技重施

經歷過琴晚仲有咩驚，唔明

你唔鎖左人買盤，點質到咁低
要放既琴日d人都驚到放晒，點會呢家先黎放貨俾佢

有講話開番？

robinhood限數量交易

開返都好少少，同埋有一日時間比人轉會

真係經歷過琴晚 冇咩野好驚

姐係唔可以大單？

最壞情況咪hold到疫情完打死都唔放

係囉，當自己19蚊買，見到6.5，見到今日升返12蚊都冇咩驚過了

最緊要係唔好借錢買

NEW YORK (Reuters) - AMC Entertainment Holdings Inc is exploring raising more capital, including through yet another possible stock sale, to weather the COVID-19 pandemic and take advantage of this week’s rally in its shares, people familiar with the matter said on Thursday.

琴日訓得好舒服

幾多股？

琴日見到6.幾 都冇放 我諗都冇野好驚

連群淨係吹雞買GME
無人理AMC
預計今日係GME爆升
AMC妹

Amc 其實平 成本低 可能吸引到其他散戶

其實有咩好驚 疫情之前既價錢仲係高過而家個價
仲要岩岩套現完 疫情好轉既時候
唔借錢買 只係有time cost

坐住2千股 尋晚震過貓王

可惜6.5果陣停左機，入唔到

琴日隻隻沽空都低 連GME都係

200 仲有200 BB

唉20入諗住溝

疫前係幾錢？

同依家差唔多 19年8-16

12.5陣間盤前都高過啦，比d信念

短炒就短炒，做咩變左長揸

俾大家做個reference from reddit

Here’s a couple of facts about AMC and it’s shorts:

44.67M Shares went short on January 14th, right now there are 61,692,479 Shares short.

37.24% of all AMC stock is owned by institutions. Current out standing stock number is 287.28M. The short ratio is approx. 4.17, other sites report 1.9 which means they’ll have 4 or 1.9 days to cover their short.

The short intrest is 68.93%. Which is 3rd highest on the market. I’d say the shorts are going to be ending VERY soon

I’m not a financial analyst so this isn’t financial advice but just a Yahoo observation

你班AMC撚係咪終於感受到GME星期一個種感覺
捱得過你就穩喇

Second 係邊隻

我set左30蚊放

10k股 SH
同仆街大戶死過

未買過一隻可以望住佢跌6成
練膽大法

我都係120手

可能因為大家都預左 total loss 咁樣等 short squeeze
gme 同 amc 真係學到好多野

入得黎就一齊hold啦巴打 你睇一睇上面係reddit reference返黎個篇文仔

誓不做韭菜！SH！

Set左100未賣到
今晚set 200 dklm

Why not both

SH 唔怕

諗諗下我都係set返100先

總之大家就坐穩啦
封你唔俾你買 然後左手交右手壓低價扮panic sell
屌佢老母！

大家記得退出股票收益計劃！

ib 無呢樣野架可?

牛牛見到好似話下星期戰場係amc？唔知真假

咩原因下星期係戰場

而家入amc 遲唔遲 11蚊

D字體.....

你理得我咩字體 唔係殘體字咪得囉 ，我唔識睇殘體字嫁喎

新手想問下 amc幾時會強制平倉 同埋一直係咪講緊期權（咁結算日幾時）

最後大家睇amc幾錢放 / 渣到幾耐

證股都會強制平倉？🤔🤔🤔🤔

我個牛牛冇

唔好驚 本身我覺得20蚊就好多人忍唔住放

但經過尋晚黑哨 大家一定會係咁買SH同佢死過

好快嚟接你

我個牛牛都冇

會唔會係你本身冇加入

唔好再買AMC 重申多次 唔好唔好買AMC

我都唔清楚緊，轉左支牛幾日

大家一齊坐下 下星期先係戲肉

今晚應該都夠刺激

希望啦怕上唔到20/25無咩信心

搵到了，但個制係立即加入，當冇見過

盤前我睇20蚊位

其實今晚同尋晚有咩唔同.. 點解會升咁多？好似仲係好多間唔比買wo

今晚仲多人入

想問AMC換手率咁高係咪正常..

佢哋尋晚左手換右手姐

robinhood盤後先開番比買

40@11 琴日7蚊應該一野轟落去...但本小唔想玩孖展

大家記住set好賣價

500

師兄可唔可以輕輕解釋下除左係要保住amc 唔比佢破產之外
仲有咩原因要sh
好似gme 咁有人沽空佢?

唔似wo,幾百% wo Ching

機構左手交右手壓價呃你出貨

你問換手巴打啦

得返38% short

今晚仲會唔會有7蚊

睇錯

陳日跌撚到驚
肚痛
腦袋一片空白
唔想再諗唔想再理任何野
最高峯差唔多蝕左67成 再比證行禁老散買
訓完教就盤後升番D

知唔知ib邊度有得set?

點解要ALL IN

總之Amc越跌越溝就啱,唔撚駛同基金佬客氣

今日會陸續開返，一開散戶買完又SH

如果又唔比買就好笑 不過我都會SH
本身賺到笑比佢地咗搞一搞無晒盈利 點忍

留明 意思係amc skyrocket?

但今晚最少要穩到幾蚊以上先好？

琴日連6蚊都見過，我相信留得係到既都係想睇到沽空仆街

睇唔明 有無人講下點解

無all in
佔我個倉15%左右
但個跌既%都好大下
都痛

GME 睇埋今晚先啦。

疫情幾多

星期三RH佢地未block premarket都上到25
今日8點後應該好刺激

但有限交易應該都有少少影響

直落4蚊唔荒唔刺激

會有少少影響
而家散戶預左無晒，基本上無野輸
班大鱷要驚了

老散要走都走曬啦

就算係都係左手交右手
唔放都係無野

好想快d到5點

Amc唔係發股咩 仲有100股係手 sh

本身想7蚊止蝕
諗諗下都唔差在個百幾蚊啦
就決定去訓覺

睇埋依張
最求其咁講即係未平call option多好多
如果唔平倉而揀行使
就要搵貨俾行權者
唔夠貨就要掃貨俾貨人

有錯請指正

$9@12股
琴日7蚊入得太少

其實佢都on9嘅
上到30可能都有人頂唔順止賺走
一下禁到落6蚊
屌你老母我死都唔撚放

Same
心諗是鳩旦啦有本事咪跌到0

Sh 過兩日就升返啦驚咩

但我見換手率幾百%,會唔會空頭已經平左倉..

4000股 琴晚6.5-7$ 差d暈低

Going to be ending 係指爆升上去？

左手換右手，焗你頂唔住賣俾佢

9 10 蚊橫行果陣
啲盤不停都係一堆100齊頭咁電腦單黎
假設佢係A>B>C>A咁不停傳波
係可以做到換手率好高
好似係

要走琴日都走曬啦 咁都上返十二蚊完全唔使驚 仲要有elon加持 fatfat了

15.5

今晚再加

最新佈曙

嘩，師兄玩咁大

啲call 即日平倉同行使
有咩分別
一行使大跌咪PK

800@3.9
揸到啲賣空機構投降

Sh 10 100股 有本事跌到零呀笨
輸左就當參與左一場社會實驗🤣

SH 110@8.9

200@18
Hold爆佢

跌到6$個時 個腦都無反應
係度諗 唔差在啦 反正就係要你跳樓

牛牛見到 sorry for 簡體
已set 1000放 大家團結！

$10.5@40
當交家用

尋晚跳樓機都無佢咁刺激

講過d乜

叫我哋Sh, source自己search懶得再揾

諗緊今日繼唔繼續入好

入

10以下有幾多掃幾多

買爆

咁岩呀師兄仲sh 緊，我最多攬炒有骨氣

@21.4 琴晚發惡夢 無貨再溝淡

好緊張

佢夠薑咪跌到零囉 琴晚都跌到$6 要輸既都輸曬 今晚真係冇嘢輸

輸哂都係一萬幾千 最多咪跌返去4蚊

SH啦緊係

睇下佢開printer 印得快，定散戶買得快

唔知佢一開會唔會又跌咗落幾蚊 嗰陣又再入

GBR冇人講？

琴晚都跌到6 7蚊，冇走既應該都唔會走

守住，唔可以俾佢跌穿$10

7唔比入
FT屌你

準備睇歐

要比大戶入 散戶冇份

幾點開始？

今晚唔好比佢低過9蚊

9蚊係條line!!!!!

17.8 未驚過

牛牛有人話星期五收盤價高過9蚊
空頭就要逼住買返啲股還比券商 係咪真

嗰度都有人話amc下個禮拜先係主場

SH到星期一
放橫掂都蝕
信下全球散户

都唔明啲傻閪做乜嘢琴日$7 $8嗰陣放
大把人一齊坐喺度等🚀🚀

信念不夠堅定

啲傻閪真係好on9疫情前個價都唔止78啦

佢哋又要驚又要買

仲要一到$7$8嗰陣就有一對傻閪衝入你諗住笑柒我哋睇吓邊個笑到最後

有啲傻仔7-8蚊放 我地先可以溝到貨 唔好咁話人啦

承你貴言
推到空頭跪住接！

大家一齊準備坐🚀🚀
飲住茶食個包等我哋

你地set幾多

冇諗過set幾多 不過琴晚set咗500瞓咗
一起身就見佢12個幾 驚西咩

冇人入GBR？

琴晚冇睇訓咗 個市又悶係琴磨 連續3晚都6-7點訓

20.7有啲凍

真心on 9

衰左坐到疫情好翻好過

琴晚見到佢係9咁跌 之後去咗打機訓左
忍d咖啡先啦

今晚接你

繼續SH

今日爆上30

20
好凍

Same 重貨

240@15 琴晚無錢溝

堅持，sh

今晚入貨

20好快變山腳

歐盤好似開左？

8.8入左500股

我見最高12.9渣bo

我睇google

見10.9eur now，即係13usd左右

堅持上番山頂接巴打，再上40

琴晚溝到全倉gme amc
唔衝上去唔撚放

THE AMC GAME PLAN

I know this will sound ridiculous/ too good to be true but here is the plan:

First things first we NEED AMC to close above $9 tomorrow otherwise there will be no short squeeze
If we close above $9, it's a one way ticket to tendy town
Closing above $9 means all shorts have to cover their positions Friday AH/ Monday, which means they have to buy at the current ask price
WSBs plan is to have limit orders for $1,000 so the shorts covering have no choice but to buy back their shares at $1,000 each, so this will be our plan aswell. Not everyone needs to set limits this high because there are far more shorts than there are longs.
This means that AMCs stock price could be $20 but if we have limits at $1,000 they have no choice but to buy at that limit, potentially turning our 20 shares into $20,000 (if all goes well)

Bad news: The shorts are massive institutions which much more buying power than all of the retail investors
Good news: Because AMC finished more than 10% down today, the SSR rule is in place, meaning for all of tomorrow no one will be allowed to open any news short positions.

This will only work if a decent majority of people get on board with the idea but it is 100% possible.\

好多好消息..好激動

今晚坐火箭上去接番兄弟

準備好5k美 入貨 sh

巴打們 要好似出面班人話齋

我輸都係一萬幾千 重頭再黎

贏左就睇佢地係華爾街跳樓

尋晚撈到8-10蚊基本上穩賺
SH食花生睇班大鱷花式跳樓仲好

8-10蚊 都買唔到

我都係reddit 睇short ratio個圖

引用翻上面巴打篇野其中一段：
First things first we NEED AMC to close above $9 tomorrow otherwise there will be no short squeeze
If we close above $9

It’s a one way ticket to tendy town
Closing above $9 means all shorts have to cover their positions Friday AH/ Monday, which means they have to buy at the current ask price

我估最少升30%

升幾多已經唔重要
死幾多隻大鱷先係重點

SH SH

盤前可直入？

量力而為
但持有既SH 勿放
要齊心逼到佢平倉

手足！
今晚殺上去！
我已經profit take半倉港股
調咗資金去美金
一起的撐！

Me too

歐洲暫時12蚊
即係14.5左右usd

岩，量力而為
殺呀

晏啲買定零食今晚睇好戲

今晚繼續

17.3入左，SH!

今晚打大佬？點解個個話今晚，今晚幾點

15.94
SH

應該可以SH到下星期 今日都未必放 睇班空頭撐幾耐

5點盤前

無分別，盤後既量都唔會夠空頭平倉啦

SHSHSH

13.5 500股 strong hold

殺上去

琴晚嚇9我地，今日100見啦

輕鬆

可能開市20

情況同GME一樣
尋日好多都係極低volume既downtrend
仲有好多1股1股咁交易既transaction
左手交右手扮panic sell呃貨

今日去到30可能就想放

正 開市20

未走
both gme & amc 望住趺到7蚊去左打機

SH啦巴打

30就放過佢？我地要100呀

agger 無100都唔走 最多total loss

佢成間機構既人一齊係華爾街跳樓就考慮下放

琴日唔係咁俾佢兇，我都冇咁嬲，冇100唔駛買我d貨

放完再12以上接

客位記住 risk return ratio
如果輸7成都敢坐
起碼要輸佢三倍先好走
如果唔係就白坐

希望一開市 去20 俾我回番個本
之後再落少少 再俾我入一次

好 企硬講起琴日就火 仆街 500幾股琴日咁樣跌 企撚到佢地跳樓

總之一日GME未輸 我兩邊都唔會放
除非明顯見到GME/AMC出現short squeeze而唔係gamma squeeze

set 左 $300 沽 , 鍾意咪買囉

點樣見到short squeeze?唔識呢個terms

夠薑就落多次7蚊

真 想加貨

支牛話今日可以正常買賣
今日打大鱷

買疫情後瘋狂睇戲都值8-10蚊

琴晚加左好多
SH->睇跳樓->我睇樓

定啲黎啦

準備開賭啦 今日停幾多次牌 仆街

尋日跌差唔多7成都未撚驚過啦！
大家一齊SH炸死班仆街大戶

扣定安全帶先！

16入貨SH LM

直插無水花

琴晚都插過啦 未驚過

今晚插落3$的話 真係會驚

今日唔係買唔到，插到3蚊我alllll in

驚乜春 疫情後都上返$8啦 頂啲黎啦世侄

我係ALLIN左

這一天終於要來了

其實隻野依家short float 幾多？

40%

3蚊all in

唔係79%咩?

無孖展唔怕

來了

呢隻真係廢過隔離GME好多

屌你老母 終於返家鄉

上車啦兄弟們一開15

hold住咪撚放

始終唔係主角

唔好放

我仲想入

隔黎BB NOK仲慘 AMC算係咁

其實走勢幾乎一樣
定啦 應承我SH到尾

一定要SH
升得個幾蚊 都唔夠賠償尋日大家擔憂既精神損失
SH到佢平倉

緊係啦 無50-100都唔洗諗

屌 支牛垃圾又買唔到

俾D力水啦

一路無話炒nok bb
淨留守GME AMC

照入住先

入番

me2

支牛買唔撚到

Sh to the moon

咁大咬 呢隻未必有力食到1000啵
不過有股多出黎試下又無彷

炒nok 同bb真係0勝算

等佢平倉 set價1000放

SET10次盤
100 200 SET到 1000
每個位賣10%倉

各位渣梗個信念 100

集氣 盤前 $30

@13.88 一生發發

好似無咁力水咁

量力而為！加注

鬼佬未起身姐

唔知盤前上唔上到20呢

我覺得差唔多20，開盤見真章

都未到老美交易時段

唔賣dllm

Strong hold

22要坐幾耐

又黎賭博時間

前兩日都係盤前上一波2x 然後落返等開市

2個鐘

溝溝下溝到咁

@18 好撚凍

如果唔係琴日 一早上左30樓上

衝！

真

其實有無可能20？？？

希望越大失望越大

SH 等大戶黎掃貨就會上

係咪要等到下下星期

又玩左右手 而家哩個價邊個會放。又想壓低呃人

黎梗黎梗，帶梗大軍上黎接你

怕凍就溝下啦

唔孖了

講得都冇錢溝啦緊係 好快上黎接手足

sh到底 一股不放

自己睇，VOL好細，買定爆谷10點返黎啦

13放嗰啲係咪傻閪早放唔放依家先嚟放

15都放

而家似想呃貨 今晚至少20🚀🚀🚀

100啦，想要貨

連賭3晚勁攰收工返去瞓個覺先
相信大家 10點半起身見50!!!!!

都真係

朝早起身出糧入落牛牛ALLIN 依家AMC開市就賺皮幾2皮
過多陣就雙糧

真係見有買盤冇賣盤

玩撚完

邊個再放 我就打7邊個!!

有無人知firstrade仲買唔買到amc?

我都想講真係好撚攰
啱啱先開美股倉 買呢隻又忍唔住追埋盤前盤後黎睇
跟住日頭又有港股 一日得幾個鐘頭唔使理

美股分分鍾都好有FEEL
港股不了

大家掛幾多

13.8 sh

掛左100 有料黎買

直接放棄左港股啦
唔係YOLO事件
都仲有大把靚美股

sh $300

最仆街係琴晚想溝貨都溝唔到垃圾ft

港女一路當儲錢買落好多貨 無得走住
不過真係美女似賭場feel刺激好多

最癲係佢呢幾晚都好震
嚇到心仔都離一離個下攰

真 玩左2日
盤前+盤中.
之後就港女
好似無做過其他野咁

美股太有feel
港股我當儲錢

amc🚀🚀🚀